有消息指有search warrant unlock 被捕示威者手機

請各位香港手足馬上清理所有資料
請各位香港手足馬上清理所有資料
請各位香港手足馬上清理所有資料

另外有大量狗去緊cityu
另外有大量狗去緊cityu
另外有大量狗去緊cityu

光復香港

拉

收撚皮啦黑狗屌你老母閪